巴打們拍左幾耐拖先會露出自己既獸性？

扮咩o1

lm

真心求教

識嗰陣已經係咁啦

獸完先拍

我拍拖冇耐就問條仔幾時扑野問完佢即刻一野揸落黎

day one

未拍拖已經講咸野

a0含淚上一頁

三小時左右

睇情況

一見就揸

半年開始講 不過冇行動過最多都仲係攬同kiss
利申A1

帶咗上屋企嗰陣

講多啲

即時

😅🤷🏻‍♂️

永不，我哋談嘅係形上嘅愛

咸野 溝緊個陣或多或少都會講啦下話，定你地純到一見鐘情呀

唔信
冇性慾？

出街第一次即刻講自己鹹濕
第二次就上房傾心事

揸落你條J？

認真答你，拍拖第一日開始揸波摸屁股，通常攪住打車輪時順便

半個月

15 mins

未拍之前唔小心獸性大發
然後就一齊咗

8 mins

純情撚 拖手都扯旗

係呀

未一齊已經獸性大發

追緊已經露d
追到即日露出

俾條女第一晚就騎乘左

一直都冰清玉潔, 無露過出來

一星期，帶上酒店開始

通常扑左先一齊

未拍拖已揸波

緊係獸完先拍啦
屎忽咁就破左處

一齊訓覺 就埋牙嫁啦

訂咗婚先

話結咗婚先嗰d通常都假到仆街

感情status
A = Available 單身
O = Occupied 有伴侶
數字等如第幾次戀愛

第一日

sor 7 咗 眼盲以為問咩叫O1

A = Available 單身
NA = Not Available 有伴侶

求正評

向好果方面諗啦 養少一個 交少d家用

未拍拖之前

想像下忍成個月先渣波
果段時間日日用念力打飛機

點睇NABA

對你有好感 中意你 咩底線都搬龍門任你擺

屌 7撚到

未一齊已經做緊啦on9

利申 A0

點解我拍左1年我男朋友都無要求過
連胸都無摸過
非gay

未拍已經講咸野，
不過都係睇邊d女

第二次出街 去睇戲就手多多

開不了口

追求柏拉圖式戀愛

可能覺得我7或者唔鍾意我

一星期 大家都有需要

HKO1

係咪因為你根本無胸

追到手就開始現形，真係好噁心

利申:處

相敬如賓姐

有一點

年半...宜家3年，次次一見就想禁佢落床

我唔係單指變態字眼，而係有色笑話，一黎搞下氣氛 二黎可以知道對方嘅底線

入棺材前

互射咗未

屌你 未見面已經要傾定先啦。
唔係點呃鳩佢快啲出黎

屌 邊有拖拍阿

4秒

第一日濕吻左

第1晚就揸緊波-.-

扑左先一齊 唔驚對方當自己玩玩下？
扑完大家有共識一齊定都要象徵式講明大家做情侶

唔講咸野點發展落去

同男朋友啪完先一齊

1日

拍左拖之後第一次出街去睇戲 入到戲院已經互摷

未拍已經露出獸性

中二？

醫掂自己對眼先
唔好讀太辛苦

0 日，做左愛先拍拖
利伸 沈船

第一日見已經露哂，雖然從來冇隱藏過

利伸：O6

咩中二

正常係咪男仔見女仔無點拒絕就慢慢順住個勢上

咩叫O1

扑左先一齊

A0都可以扑
仲可以日日扑唔同對象添

唔怪得啦正常人有兩點㗎 得一點搵鬼搞你咩

由識個陣開始講

利申冇女

笑4

你好mean

究竟連登係咪真係有咁多鹹濕仔女
識親啲女係唔會著短裙熱褲

前後兩句有咩關係

拍左幾年都未見過條女，無相，whatsapp佢都係藍剔唔覆，電話從來無人聽

本身係朋友介紹，話佢好好人，話如果同佢拍拖好有心靈既滿足，仲比左本書我睇，全部都係寫個女仔以前點樣做善事幫人，教小朋友etc，雖然fc唔到又無相但我都對佢好有信心，全心全意咁接受佢進入我既心入面

自從我愛上左佢之後，每日都過得好開心，出糧仲會比十份一人工比佢做家用，朋友仲問我感唔感受到佢既愛，唔知點解我真係感受到，有種好難解釋既感覺

不過朋友話原來要結婚個日先可以見，但幾時結婚無人知，佢話個女仔覺得時機成熟就會同我結婚架喇希望快d見到佢

雖然朋友話如果唔同佢拍拖，佢話揾人斬我但我覺得都係值得我用一世既時間愛既

利申 耶撚

你出街睇吓著熱褲既比例先講

之後無再聯絡

乜唔係未拍拖已經講咸野架咩？

冇改錯名

咩話？你老母一個人照顧你爺爺，然後你老豆有第二個女人？
cls

未一齊已經係禽獸

曖昧flirt嗰陣已經講鹹野

就黎食嗰陣講埋大家既性癖

一拍即合

若你喜歡怪人
其實我很美

由第一次kiss開始

開始專登三角黎著

留定名等有拖拍再入黎睇，鬼馬啦你

通常扑完先決定拍唔拍拖

我媽比人呃到前幾年先知，依家個男人仲要兩頭住家，仲有小朋友，好賤格

搞咗幾次都一齊唔到 原來有仔

某youtuber 講過
第一日約出黎已經可以拖攬錫，話題直入sex talk，佢黑你面就即Burn

行曖昧關係，好易做兵

第一日 我話想要 就捉左佢黎搞

你唔講我都唔撚知
長知識了

未拍拖前已會

出面屌其他女 自己個件愛嚟錫

第二次車輪隔衫揸波
第三次車輪伸隻手入去玩lin

利申:仲係處未卜過野

一錫就揸啦，揸揸下搞下面，再黎除衫扑野

X2

呢個我明
我條女都係唔著短裙短褲
都算鹹濕

（套用返樓主concept）

未開始拍拖已經露出了

其實男人9成都會係MBA
Married but available

未拍已經....

不接受婚前性行為 好dirty

真係愛一個人就唔會想搞佢

呢啲基本

我ex 都係北美，地球另一半，希望今生來世再見

A0留名

第一次見直接爆房 無拍拖

通常拍左幾耐先扑野??

一齊左一個禮拜開始瘋狂錫同攬
半個月左右開始會摷 第一次摷無除衫
第二次開始除晒 之後開始慢慢出現 奶 含撚
好似D追女仔game咁次次都有新野unlock

利申 未扑野 無空間

係咩地方摷？

Nmsl = No Method to Search Ladies

你的名字如何？你的命運...

我ex暴露左自己獸性先
果時岩岩同條女一齊 破左佢處之後
日日都話想要 成日講淫野
之後我都唔洗收埋啲獸性

第一眼已露出

成功得手就開始獸化

仲以為你肯定係講錯爺爺公公啦 屌咁賤格嘅

樣的問題
同時間無關

扑完先一齊

一齊左幾日就黎料啦

呢個應該係負日數

中大

又搞d 12歲仔

反抗都照上

終於有人嚟救我

咪有個覆左你naba

唔識

Not available but available
話人想踏幾船

把口可唔可以收下

R.A.P

有樣嘢叫酒店

因人而異 如果蒲妹/mk類 通常即日扑/濕吻

如果看似清純類 通常見2次先會拖手

識個晚就扑野

唔識分先後次序？

獸性就拍拖之前

一開始

醫科巴打驗眼啦

只係佢嘅價值高過你
而你唔想要求佢啲咩
多數冇好結果

希望我有拖拍嗰時唔會1001

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15, 12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50, 6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45, 12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30, 2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15, 7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30, 9:55, 10:36

5分鐘

佢露獸性先點計

仲唔夠？

細個：先拍拖後咸濕
大個咗：先咸濕後拍拖

另一半唔係處既話 一日都唔出奇啦

幾時上屋企咪幾時露出

利申係屋企用JJ頂女

第一日識已經係咸濕仔專咸濕佢。

曖昧關係已經講
成日send av 俾佢睇

結婚之後

屌

係1001*infinity....

未拍拖已經擒佢
好彩佢冇報警

48小時後
過多一兩個月條女比我屌到反艇之後就日日想比我屌

對方講先 之後慢慢愈講愈深入

我想問咩叫尷尬

u are 周永恆

i am 牛頭人

第一日

講真既

first day

拍左拖兩個星期先錫，4 5個月先打茄輪同揸波，年半先隔衫摷，到而家都未扑過，但係一攬就揸我屎忽
利申：大家都係初戀，中學拍到上U

即日

正常緊喺屌完，等條女問你咩關係，通常咁先長久。

點解拍左拖先知？

一齊之後出第一次街果陣已經玩lin

好正